
                      Muy lenta. Se nota que la produce Ben Stiller; todos actúan como el.  Argumento demasiado forzado. No resulta creíble. Tiene algún golpe bueno pero es irregular, no queda claro si es comedia o drama e incluso intenta ser cine espiritual sin conseguirlo.
        
            